依家唔係要國旗 要戰旗 抗爭旗

贏左咪變國旗囉